海底隧道往香港入口撞車

冚港鏟

呢個位好撚多盲毛

上星期有晚差啲俾隔離兩條線既benz搞掂